求下大家千萬唔好用釘做路障！！！

咁做係會嚴重傷及無辜，試想下車上可能有老有嫩，一家大細！
你設路障都要畀駕駛者清楚睇到係有路障而唔渣過去，地下放釘駕駛者根本睇唔到！
唔該真係唔好咁做！

收到哂

屌你老母，打仗梗係有殺錯冇放過

好呀

真心

風向撚 已confirm

Hi Sir

得啦呀sir, 咪白痴啦。
有渣過下車都知爆呔唔會失控啦。 你當個個都渣二百左爆就成架飛起呀？ 睇下d 戲啦死黑警！